
                      Emocional y artisticamente genial,un nuevo éxito Pixar,una historia conmovedora,interesante,entretenida,divertida,original ,nueva e ingeniosa y aunque tenga todo esto es demasiado azul y claro por mucho que sea todo esto no es un obra maestra,al menos para mi,no llega.Es una bonita y aventura historia paternal que te llegara al corazón.Pero en definitiva muy recomendable,un exito pixar conmovedora. Un 7,6
        
            